［突發］唔知需唔需要比多啲人知道有咁好嘅 "長者褔利呢"

由朋友剛剛 (20190718 0915) 分享， (懷疑)係在民建聯地方附近 派發集會錢？！ 😒

位置 : 葵涌邨 雅葵樓 樓下

推

行去搭下嗲 問下啲呀婆有咩著數呀